［推]十一十二號，全民圍堵立法會阻止三讀須知

點解要反對修例，我唔再多講。
一百萬人上街，政府當港人契弟
十二號唔係簡單二讀 係直接想通過
香港人唔好再奢望和平遊行有用，
十二號早上十一時要集合立法會，
直接圍堵賣港賊 到時自有公論。

到時十二號當日一定有佈防，等賣港賊順利入場，

所以先至要十一號晚有勇士留守確保十二號順利圍堵。

所以唔好再批評人衝擊暴力，
唔衝去圍堵的話班賊就會順利賣港

香港全民罷工，警察們其實你地都係香港人！
香港警察們，希望你地當日盡香港人責任。
工作重要定家園重要？冇家園何來有工作？
你執意要做公安，我地香港人一定唔會留手。
你係都要助紂為虐，到時流血唔好怪香港人。

以下為當日議程，真憑實據。

十一號晚留守的香港人請留意！

因為添馬公園係二十四小時開放，所以我地去訓教都完全冇問題，怕喺前線衝突嘅香港人可以留守公園，支援前方，相信到時半夜三點立法會門前必有清場，所以可以設置救護區或準備清水以備前線人員洗面。
以下為平面圖，方便大家熟路走位。

最後，請勿再責罵衝擊者。
俾人強姦，你會唔會只係嗌唔好？

香港人，十一十二號圍堵賣港賊

歡迎留言建議仼何方法
如下：
1. 留守策略，如果門口被清場，應該退去咩位置？
2. 幾點開始衝擊立法會？等十一點就衝定係啲賣港賊入哂去先衝入去圍堵？唔好再企係到等運到！講多次白行白企冇用架！唔方便衝就後排救人back up.
3. 主動出擊，一隊特定小隊去捕捉議員好，捉林奠又好。停車場等？有客到就立即通知香港人。
4. 全民傳媒記者，我知香港人中意拎手機影相，到時見到有緊急事請放低電話。
5. 日常支援物資，清水，扔雞蛋，大聲公等？
6. 要有人做天文台聯繫，大聲公通知前線後方。
7. 交通路面又可以做咩啲？可以呼籲參與罷工嘅公司團體揸車到金鐘馬路塞滿車，唔止罷工，你地可以做更多。
8. 最重要，點衝好？要利用物資，可以用滅火筒噴鷹犬，扔雞蛋。

推

到時香港人盡量著長衫長褲運動鞋，方便走動。

十二號唔好等放工先嚟啊！
到時乜都完架啦

推，我會去地鐵站借滅火筒

推醒全部香港人

快啲休息，留力十一十二

推到十一號